其實男/女朋友好定SP好？

大家點諗？

SP

點解你講到自己有得揀咁

女友

只係咁岩有個講到明係話想做sp 而我突然係到念到底我想要Sp定男友姐

好簡單
而家姐係你考慮緊做唔做免費雞姐

但如果係SP 事情就會變得簡單好多？

Sp係免費雞
男女朋友係私家雞
單身就接客雞

拍過拖黎比較 SP 會好d
唔洗煩咁多 大家各取所需